醫生偷割器官｜6人毀屍4個是醫生 假救護車上割死者肝腎 判囚10至28個月

...
器官有價，醫生不惜擅自割取死者器官出售。內地安徽蚌埠市中級人民法院日前二審判處6名涉及擅自在「救護車」上摘取11名死者的肝腎等器官的被告故意毀壞屍體罪成，分別囚禁10至28個月，當中4人是醫生。
裁判書顯示，法院認定被告違反《人體器官移植條例》等規定，在沒有紅十字會人員在場監督、見證；未經批准進行跨地區人體器官捐獻，且在沒有配偶、成年子女、父母共同簽字確認的情況下，違背死者生前意願或其近親屬意願，在懷遠縣共實施摘取屍體器官手術11宗。
...

估中國家

唔難估

未禁入嚟已經估到係邊個國家

裁判書顯示，法院認定被告違反《人體器官移植條例》等規定，在沒有紅十字會人員在場監督、見證；未經批准進行跨地區人體器官捐獻，且在沒有配偶、成年子女、父母共同簽字確認的情況下，違背死者生前意願或其近親屬意願，在懷遠縣共實施摘取屍體器官手術11宗。

醫生偷懶 做多兩步就唔會比人捉

保皇黨建議引入支那醫生

佢係党匪咪無事

咁先10至28個月，俾咩尋釁滋事或者畫H漫仲輕好多。

故意毀壞屍體 .. 肯定死咗定係被死亡?

想貪埋紅十字會筆錢

渣架做醫生都唔記得過數俾公安同志 黨委同志

估中邊個縣就話難啫